1Q題 怪獸之王係哥斯拉, 咁森林之王係邊個?

金剛

森林王

狄波拉

錯

李斯

獅子狗

花師奶

infinity war (王)

陳

有人中左,但要加以解釋

收皮啦，依家係1Q題啊
唔撚係解釋題，啱到個答案就得啦，解乜撚野釋姐

木鹿大王

泰山

李斯中左

應該呢個中左

魚皮餃……

陳國邦
李斯
李斯得林
完88

張栢芝

李斯就快變成百搭答案

本來就係

賽納留斯